日本幫左我地咁多,唔係唔幫返人下話

唔洗多,每人10蚊都夠做
最緊要人數夠多呀

等我為大家回憶下決定1020去定唔去